離開左香港既人 有幾多有幫香港打所謂國際戰線？

九成都係離開左香港就風流快活

咩移民打國際線全部都係講經

on9 走都走咗打你條命咩腥港賤種

外國上Twitter 快啲勁啲

珍

但好多人仲有幻想